耿爽: 我地鬼有要求NBA炒Morey?

During that same appearance, Silver revealed that the Chinese government told the NBA it wanted Morey fired.

阿銀話中共政府要求NBA炒Morey

“Obviously, we made clear that we were being asked to fire him by the Chinese government, by the parties we dealt with, government and business,” Silver said. “We said, ‘There’s no chance that’s happening. There’s no chance we’ll even discipline him.’”

澄清番 我地係被中共政府 同不同機構組織 要求炒Morey
但我地對此既回覆就係:「無可能！甚至唔會要求佢收聲！」

But Friday, Chinese Foreign Ministry spokesman Geng Shuang rebutted by saying, “the Chinese government never posed this requirement.” Geng said last week that the NBA “knows better than anyone else” how to go about repairing the relationship with the Chinese, though did not offer specifics.

今日晚上 中國口交部發言人耿爽: 「我地鬼有咁要求過?」
「NBA比任何人都清楚知道要點先可以同中國修補關係 就算我地唔講出口」

屌你 如果你無咁做 銀仔會寧願放棄幾百億生意都要 無啦啦老作屈你?

全世界都知銀仔眼中只有錢 係無人估到佢今次居然企硬

所以銀仔企硬幫Morey已經好難得 但成個twitter居然無人講

大家唔好再錯過埋呢次好無? 你估撥火機會長期有?

篇報導出咗無耐架咋

睇錯耿鬼

睇錯恥夾

10

9

8

爽，爽，爽死了

7

阿爽：我到見係想見到Morey 被自殺姐

DICK 爽唔爽

6

5

支共炒車系列

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

推

Push

撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火撥火

4

3

twitter要人

2

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

Twitter有講呀⋯⋯
不過同時國際好多單大事爆緊
twitter組都有放入bot task2
我自己覺得多謝silver企硬之餘
都要繼續強調中共係指明NBA要炒美國公民
今次Silver肯企硬啫
但其實已經令到其他國際公司唔敢再出聲
依個Selfcensorship 係最大問題
所以都要提美國人唔好忘記鬆懈

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦